從今天以後，沒有人告訴我，我該去那裡，我該做什麼

從今天以後，一個人醒來後
我該去那裡，我該做什麼

animal collective